尋晚六合彩中左二獎 留名者每人派五百

連登真係低質到 一話有錢派個個狗衝留名
全部派錢post都幾百個留名一堆正評
仲要比派錢post洗版
飛仔number都冇貼嘅都有人信 中咗都同你講唔中啦
有幾可真係有人會找數 諗下都知啦
成班發錢寒

Lm

gchi but 屌你老母

有個仲要1001咗

不嬲都咁玩架喇
鬼唔知會走數咩

一到金多寶就喺到洗版

兩登仔十個有十一個都係走數
有找數的是真男人

負皮嗰啲一定係諗住入嚟執錢